亞洲博覽館嘅垃圾規矩～唔俾帶相機

「長文慎入」
事源係咁嘅
今日（3月25號）去睇Running Man fans meeting 啦
要Check bad喎 咁好啦 咪Check 囉
本身場地話不得攜帶「專業相機」
＊專業相機定義為可拆除式單鏡反光機
問題嚟啦
我女朋友帶部「Canon Eos M5」入去又有咩問題呢
＊Canon Eos M5為一部可拆除式單鏡無反相機
＊連一個轉接器都話唔得
＊本身預咗一支大炮比部M5用
係都要我比25蚊佢賺

我自己本身帶咗部Canon 5D Mack3配一支大炮嘅 但部機就收埋咗 冇可能搵到 因為收咗係身到😂😂
咁支炮理應可以順利帶入去 唔明點解話唔可以帶入去 有個中坑話：「我地機同鏡都係要唔帶，要攞去寄。」
個刻真係想打染佢
我之前睇Apink 帶咗部機收咗 都話可以帶鏡入去
但點解今次唔得咁奇怪呢？

重點：連主辦單位都好似冇話唔比攝影

就係因為所謂嘅規矩令到我平時睇show都影相嘅巴打點接受

本身都覺得佢地check 得嚴冇問題嘅
但最後個陣 啲自拍棍出曬嚟
問題又嚟啦
場地規矩話唔可以帶入去 咁點解會有啲棍嘅出現呢？
你地check 相機又check 到咁嚴 咁點解啲自拍棍一支都搵唔到呢？

個人回應
其實我本身去睇Show或者睇演唱會都會影相
今次冇得影 係好令我燥底 好唔理解
好多時我都唔知點解佢地唔明點解佢地唔俾用相機影相？用意又何在？因為版權定係點？
影相有咩問題？驚我地影到你地個場？定係點？

上次睇 apink佢都唔比我影相
利申 canon sx710hs機仔

影相定睇表演啊？
平時就係你呢d人拎住枝炮阻撚住哂

咪就係 影你老母臭閪咩
仲屌返人轉頭

冇呢啲相嘅話我地平時點J智孝呢啲長腿

On9 買飛入去影相
場大撚把media 影得好過你

有咩好影姐 on9
用你對眼睇啦

睇文筆已經覺得你on9

Btw不嬲個個場館都唔比影相拍片

我都唔明睇show要唔俾人影相

對個show有咩損失

香港人係咁on9架喇 一味走法律罅
你捉到人字蝨又點 唔比你道理

咪撚影啦屌你老母

你哋嘅今既人真係好撚自私 為左影相阻撚住人睇show 原全影響哂成個show既氣氛 拎住部單反係到扮專業 比你影到又點呀 多多藉口

有時演唱會完左會出碟
個個都影 搵鬼買

幾年前睇T-ara演唱會都無check 比痛相機入
可能個個主辦單位唔同 或者改左

係好撚戇鳩。

SBS唔比，認真。
其實不嬲演唱會好多都唔比影
但比人捉到係公海質疑又柒左少少
寧願你係 rm post講幾句我都覺得冇乜
利申 炮機都拎到入去

而且食Q專捉炮都不是第一日啦
習慣就好

Apink係唔比影
有人版警告左兩次之後仲影
比人趕左出去 成場都無得入番黎

廁絲

係主辦方唔俾影
咩mama果d全部都係
你估d帶位唔想隻眼開隻眼閉一齊睇show?
係d韓國工作人員會屌d帶位唔捉你地錄影加拍攝啊
係咁不滿咪唔好睇囉